其實熱刺係咪想攞歐霸做第一個冠軍

留力打阿積士咋

歐聯